英國想側側膊用屎為食兩家茶禮，美帝夾撚實佢 ‘用屎為都痴撚線既‘ ‘侵侵is watching I’

歐美議員講野響task1 & 2呀
唔夠人上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務